晴晴 唔好結婚

佢有咩好?

岑晉晴???

佢好就好在個鼻哥窿大

???

臭雞

唉